Er was ook een spandoek Chipping Ongar aankondigden dat de warenhuizen van meel beschikbaar waren in de noordelijke steden, en dat binnen vierentwintig uur brood zouden worden verdeeld onder de hongerlijdende mensen in de buurt.
